孫興民當兵恥笑區

想睇oppa vs北韓

使唔使咁快出嚟燈

韓狗食屎

抵撚死

恥笑定
最尾咪又係豬

樓主用心良苦 知道孫興慜去當兵係球迷損失而出Post 燈 多謝樓主 多謝各位巴打 請各位繼續努力

支持樓豬

小心燈到入左决賽

😋

英超19隊電賀

報紙標題

孫興民幾乎要當兵 南韓男足加時闖關

日本仔贏左就去當兵

唔使返黎啦

慢慢軍訓

求下你唔好返黎

幾比幾？

係咪要金牌有得免？

係

咁放佢入決賽 拎銀牌走

OPPA add oil

好賤

韓仔真係原罪嚟

我反佢係因為佢熱狗

他知道 哭是沒有用的

足球場不適合他 他是屬於戰場的

google亞運足球見到韓仔輸左比日本幾開心,但諗諗下4強邊有日本份,原來係女子

Google 冇戰果

4強有日本

賤種鏝狗，4強有日本呀

傻閪泡狗

乜撚野韓仔
明明就係韓狗

有冇分數睇 正氣太極虎炒緊對面幾多？

3球

這麼好的身體不當兵浪費了

一個被足球擔誤的孫興民

son俾連登仔愈燈愈有

【雅加達亞運】南韓3:1破越南入男足決賽 孫興民免當兵只差一步

樓豬

盡在掌握 銀牌英雄式回國 落機立即軍隊報到

亞軍應該都俾人掉蛋

我相信大韓民國人民質素應該唔會咁

其實亞軍係咪都可以當少d
寄誠庸都係得銅牌 當1個月

Ki係奧運

決賽會對日本/阿聯酋

應該會直接衝落去打鳩佢

樓豬熱犬

上戰場上戰場！

佢個樣好似拍緊笑片

距離當兵只差一步

燈撚到

唔好咁老定
孫興民就係次次都差最後一步

唔係仲有出年亞洲杯咩

世界盃4強
奧運3強
亞運冠軍

其他無

世界盃第4無, 果次係破例

幾時決賽？
係時候見證當兵一刻

決賽對咩？

日本

幾時踢？

When final

日本廢 son想輸都難